今時今日返parttime如果lunch time都無係唔係唔值得做？

雇主話大約返9個鐘 無食飯時間
時薪仲要$50

冇飯鐘起碼60

你自己都心中有數啦

無食飯時間定無飯鐘錢
9個鐘唔食飯?

睇同事夾唔夾 夾就當返去玩

兩樣都無 話無人個時可以食零食喎

啲人未見過 未知

叫個老細自己做飽佢啦

戇撚鳩，9個鐘冇飯食，傻既先做

一定唔值啦，除非你等錢開飯

year 4 就快grad諗住搵啲相關嘢做下 但覺得被搵笨

梗係唔制啦, 人工又唔係多
做份parttime捱壞個胃

低能
叫佢食屎啦

咩工種先 不過冇飯食 先50/hrs

開名？

展覽helper

炒散都$60-80 得嗰$50

冇飯鐘仲要得50蚊
叫佢自己做啦

part time不騮僱主唔當你係人

展覽先50/hrs? 你老闆食水好深

藝術嘢唔知關唔關事

大佢老母
叫腦細做9個鐘頭唔好食嘢
做到倒貼佢$450
睇佢幾時Call白車

九個鐘唔食野 你叫佢自己企返啦
唔講以為收緊一千蚊個鐘 返九個鐘都冇飯鐘

我個陣返鞋鋪9個鐘都有1個鐘食飯啦，仲要55蚊一個鐘，特定日子仲要65，我寧願返鞋鋪